今日已經凍撚到射左波

返工搵條命同你博咩 屌你老母

自從出咗黎返工，每年差唔多時間都係到諗自己究竟過唔過到冬
唉

廢

依啲天氣先最舒服

好彩琴晚著住羽絨黎訓咋 唔係凍撚死

呢的天氣最好訓

威啦 屌你老母

先我琴晚己開暖爐

入左六箱暖包用緊

你屌癈柴仲敢出嚟認叻

作為春袋 今日既溫度又真係會令你縮既

咁冬天咪要做廢青？

係

渣ga